藍剔我未呀仆街

再藍剔我退役架屌你

屌連標題都打漏
應該係藍剔完我未呀仆街

狗乸

當兵慘過做狗

✔✔

垃圾

秒睇完我message 然後唔覆我

我係！！！！！！！！

食屎狗

咁你想點

我想娘娘升我職做大將軍

汪

聽講藍剔代表收到了/明白了/暫時未諗到點覆你
/對你......的話題不感興趣

未到你

唔準你咁講！！
娘娘主動撩me收我做兵先架

開完post無耐娘娘就send snapchat黎 佢會唔會睇到呢個post

接實啦娘娘

√√

退役架我

連禁入去你個chatbox都唔想呀
明未

娘娘大把兵，少你一個唔少

✅

佢睇左架 係藍剔呀

我標題打漏sorry

有何貴幹？

你岩 佢好多女女搵

女神
在線上

但唔show你

不要再說了

✖

填form未

召喚你

填左啦 我專業架嘛
係娘娘認可既兵仔！！！！！！！！！

填左咩位

有藍剔比你咪算好囉...

理想係獨一無二既大將軍
現實係可有可無既伙食兵
陪睇戲食飯果啲

貪心架嘛

咁娘娘收左幾多兵

我都唔知
娘娘好似經常有女女撩

咁你可以收皮啦

娘娘話好悶叫我約佢之後又唔覆我

zip下時間咋

佢話約我幫佢做家務
大家幫我諗下封退伍申請書要點打

娘娘心理：隻兵仔又搵我啦，要唔要覆佢呢？定吊下佢癮唔覆住呢？如果我唔覆佢，佢會唔會唔開心呢？究竟佢仲會唔會搵我呢？唔知佢依家點諗呢？

簡單黎講即係：娘娘根本唔撚柒想show你啊傻鳩

我都覺得娘娘好似唔想理me
我準備好收皮啦！！！！！！！
I’m ready!!!!!!!!!!

點諗
我退伍啦屌

唔洗打，直接唔理佢算

唔批

唔想收你做兵。明無

你又唔是我娘娘

好！！！！！！！

已經入左伍 編好隊啦

轉頭又揾番你

藍剔返佢
首先佢要覆我

問佢今晚扑野夜唔夜

佢又真係搵返我
Ktfo係點解

藍都冇呀
灰色咋 睇都唔想睇

knocked the fuck out

好想做兵啊

佢send張snap黎話 ktfo

做兵慘過狗

下定決心退伍就send snap黎
藍剔返你呀仆街

懷疑娘娘認到我開post

走啦，我頂左你個位啦

唔稀罕啊

晏就同娘娘講再唔覆我就退伍
娘娘真係瘋狂藍剔me
所以唔當你隻兵啦

dayoff約你又唔覆 唔約你啦仆街

留名等睇聽朝死狗搵返娘娘